女朋友有時會同男性朋友傾電話

佢話覺得冇問題喎😂
大家點睇😂

帽問題

試下你啫 冇問題嘅

唔試第二條腸仔又點同你講你嗰條大定細

傾咩

傾閒偈掛 應該未帽😅

約緊去邊度開房，沒事兒

問緊幾時先可以仆到😂

標準答案: 分手

你諗下第二條仔同你條女講電話個陣細聲講大聲笑
我相信你好快就會變前度
俾返啲尊嚴自己，去屌9條女啦